平放行貨B&O E8

朋友送，灰色，未開盒，有行貨貼紙
有意 tg 出價 約交收

$1
fast trade

已售，多謝各位支持